# Подсказка о правильном выключении компьютера #

Если быть точнее, то программа срабатывает когда работа компьютера завершена некорректно. Она притворяется системной утилитой windows 8 и говорит пользователю об обнаруженном некорректном завершении.